記者今日可唔可以問下確診者有無係支那淘野？

見日日大包細包咁派，啲件有毒全港無得避